做人真係好辛苦，好想死

一世人都係一個失敗者，有咩自殺方法可以俾下我

唔好下下都死先 你死左 屋企人會傷心

唔好跳軌

我係一個失敗者，份保險寫左屋企人名，生無可戀

巴打有咩唔開心啊

嗚嗚嗚

所有野都做得唔好,様又毒,

番工

搭巴士，然後瘋狂屌9個司機，你屋企人都有機會接受你最後一次貢獻。

唔好苦惱巴打。搵到失敗根源就可以變成功，解脱出黎